蘋果網頁版login好唔方便

不過都已課金支持

肥佬你叫IT執下個UI/UX好嗎？

係囉，網頁版冇得用fb login

你搞好個設計
我屋企長輩先唔會怕煩 繼續睇你
肥佬你都唔想佢哋轉睇東方架？

【會員公告】《蘋果動新聞》iPhone app不再支援FB或Google登入

佢哋IT真係做得極差

竟然喺收費第一日先通告？

好能弱智
人地share link 又要login
係forum fb 見到又要login

蘋果，我地點都撐你
不過都諗下點吸引其他人支持

—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你